屌你老母地鐵係咪戇鳩

想d人焗撚死哂係入面？

時差？

樓主用ie 上網